今日明星麥樂雞10$

果果唔係

得果果係

啱啱食完

兩張圖一樣咁toxic

我立即屌你老母

買左10盒

臭雞

LL9位都係好女仔

係...拍av既都係好女仔...

10蚊就買到，真抵屌

好多廢老搶住叫

相煎何太急

yes, 素人太平

比少隻

幾好食 食咗幾盒